108宗只係昨午4-12點 8小時既數字

乘返3就

保守估計 300 - 500

期待今晚數字

十六個鐘都未有最新數據

工墓猿效率

放心，就黎中共式維穩，唔會超過某個數，然後數字急跌

沒事兒 早點兒睡
明天還要上班呢

改咗逄凌晨截數
聽日公布既係7月19日全日